咩面形女仔先啱冬菇頭？？

唔好答我結衣咁款

結衣既面形既結衣

靚女面形

你都知答案啦

圓圓地？

方面

吳日言

應該奇奇地怪

面長 有少少bob bob地睇落會短啲

八兩金面形

建設性回覆

瓜子面都ok

好可愛